召集所有王騎既同事

原來係王騎條死仆街變態佬同alan alex篤背隻搞到我地比人罵唔係公司

王騎咪就係Alan/Alex

做咩欺凌首席朗迷你地疤？

佢成日返工個陣上連登俾Alan鬧，我地為佢好姐

我就係ronald
估唔到你因爲我而盲反ronaldo

我都估到啦 平時你對佢咁衰 當佢狗咁撚叫左你唔好架啦

王騎蛇依招好高 等人知道佢唔係廢青 仲要係幾個office既管理層

被ronald騎著既人，所以叫王騎

唔係廢青都好吹嘅 笑咗